林奠同政府到而家都唔明香港要既唔係對話

而係五大訴求

你對話對幾多萬次都唔會解決到問題

如果搵班權貴代表對話可以解決問題既

仲話千里之行，始於足下

咁你不如坐返係辦公室玩下whatsapp算啦

一陣又話你圍鳩你

而家香港除左班權貴、差佬同埋班連廣東話都講唔正腥港人之外，唔知仲有邊到既人會歡迎你

其實換個諗法唔係唔明

只係廢鳩事同佢所謂no stake in society 既真香港人

唔係唔明，係佢既手段，係有誠意既就撤回左啦。 由當初到而家佢都係唔服輸，一直等緊我地犯錯。

扮唔明姐
你估佢地真係戇鳩咩

跑39分鐘望見都覺攰！！
不過兄弟爬山

一部塞爾維亞電影

佢係想扮有對話

我地面對緊既係極權
我地做緊既係奪權

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

佢點會唔知 只不過佢口中既對話係一種手段用黎打散個運動

#nonegotiation

佢明
但撚鳩你香港人

極權國家點會想同人談判 談得仲係極權？
佢只會愈來愈強硬 只容許一種聲音

佢明
但佢話得班示威者係no stake in the society，再睇下佢第1次對話請左d咩人，就知道佢根本睇唔起你地班賤民

佢點會唔會 佢想拖時間而且